澳洲反將歐盟一軍 稱「疫情嚴峻的發展中國家」、巴布亞新畿內亞急需疫苗 要求歐盟盡快放行被扣疫苗

好一招借花敬佛